(集思廣益)要入7仔用EPS攞錢會買啲咩黎攞？

撇除外在一籃子因素局左要係便利店攞錢：
已前仲有珍寶珠買，宜家要買紙巾。

我話 宜家要攞攞錢就買紙巾攞 ，睇清楚先衝出黎

識買就買Condom

各式各樣
通常都係買易極薄荷糖攞400或者500
有d買香口膠
有d買煙
有d買紙巾
有d買condom

九唔搭八

買野飲

以前會買黑紙,次次都比阿姐閪面

一你老母男子

$0.5膠袋

依家都有珍寶珠

任攞嫁wor

買朱奶 飲完即時按樽拎多一蚊

濕紙巾
日日都要用

通常滴露6蚊有包

以前有張叫黑紙嘅嘢，1蚊張
禁400蚊呀唔該
有時個7仔呀姐會黑面
但係你吹得我脹呀

買黑紙拎錢

點解我果時諗唔到 次次都係買香口膠

第一個留言條友做乜撚野
諗住搞爛gag又搞唔成
柒到甩碌

買糖
利口樂嗰啲